我決定要退出連登

心灰意冷

挽留

咁好啦

歡迎巴打重歸連登大家庭

點解

太多凄凄慘慘的往事

願聞其詳

入嚟吹下水！正面下！

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡